同有男朋友嘅男仔表白：（

我同個男仔由細玩到大，佢不嬲都同人講佢鍾意童顏巨乳，點知佢上個禮拜同我講佢有男朋友 ，我打咗個突，返到屋企勁唔開心，諗諗下先知鍾意咗佢，一直都以為當咗佢係兄弟，點知.....

真絲

佢上個禮拜同我講佢有男朋友

你幫佢抝番直

gay

THIS

請善用起底功能

三個互含lo 無乜嘢

TBB有熱巴，J2有大咪咪

又要打J

互射3次

李一桐係姫係公主 • 3mo
TBB有熱巴，J2有大咪咪

又要打J

三人行, 冇問題

咁你係咪童顏巨乳先?

吊那星做咩9起我底

個蛋糕好唔好食呀?

甜能到仆街，食咗兩啖就掉咗

要搞就搞我

邊個最爽

樓主係咪童顏巨乳？

佢男朋友有巨根，又差咁啲嘅
唔緊要，繼續落去，之後佢地會分手，到時記得把握機會
不過要小心佢公司個大叔部長